今晚7點半中韓大戰一定要支持我地中國！！！

我地中國要打柒d泡菜仔

我地中國不勝無歸